覺唔覺愛一個人就要接受佢既過去呢句野好嘔心

細個有本錢就收兵派帽玩9毒撚
大個左啦人老珠黃無人要果陣就搵人埋單 唔好話咩以前細個貪玩
無人用槍指住你
出得黎玩就於左要還
你班臭雞比d mk仔屌到個西鬆哂
果陣有沒諗過d好男仔
點解佢地咁好仔但係要食公廁
點解班臭雞比人玩到殘
承受既係班好男仔
大家唔該比d骨氣
如果知道條女係公廁就中出即飛
如果唔係第時一定後悔

男方:
屌..條女臭閪黎
忍
是你應份,因為你選擇

女方:
屌..條佬on9既
唔識乜唔肯物
忍,因為他是妳飯票,這是投資

法官我無野補充了

我同意你講法 不過臭西既愛情觀通常都有問題 結婚之後派帽機會極高 所以都係果句 食完就萛 結婚免了

有4隻臭雞比負皮